有無人覺得上連登已經上到好悶？

日日都係一啲無聊po
無內容、無文化，明明以前高登有好多野睇，學到好多野，嗰班人去晒邊？

回家吧

慳返啖氣算

啲留言on9啲

就係好多低質留言

低質，冷血，又多五毛

Facebook 個on9 仔同盟會好笑好多

咁仲唔快d躝
尼到冇人留你